想做中學英文老師，但dse成績係咪好重要？

我中學fked up左dse，中文得1，英文得4，但ielts嗰時已經有8
之後就去左英國讀high diploma，努力之下都叫做洗左個底，入到oxford到讀eng lit，
諗緊返去香港教英文 但真心一問，employers會唔會介意我幾年前嘅dse英文得4？

唔好返香港啦...

有oxford 個名人地仲care你DSE咩...

WFC
有教育文憑
有人請你就得
請左仲要考語文基準試

點解ielts 有8 dse 會得lv 4 失手失到咁離譜?

祼考DSE

而家考返個5＊＊咪得

喺香港做英文老師比其他科特別多要求
建議你去望吓語常會啲文件先
除咗PGDE要英文
你個學位都要係佢認可嘅list入面

唔知你認真定9up
但你Oxford Eng Lit都夠做有突啦

不過，穩陣既可以考慮係香港考返次DSE英文
中學老師整體成績唔駛好好
但教既科應該要好

去港共洗腦局個網睇下都識呱？？

認真 只怪中學雞生涯唔讀書
dse開考嗰陣仲日日打緊lol
到身邊個個fd入曬大學 先知道今次仆街了
就即刻讀加報ielts

成日聽到啲人話起碼要英文5*先有人請你做老師blablabla

中文得1 會唔會有影響
始終你都要用中文解釋返啲英文俾學生聽
除非你教國際學校

你oxford eng lit 夠做啦
你驚嘅咪考多次dse囉
不過要花時間操卷咁解
你知啦即使你英文好好但裸考係唔會考到5**

反而你中文係咪要考返lv2 /3先meet到requirement??

Dse成個考法根本就唔同

我dse 4 裸考ielts 7.5 dse reading 同 listening 根本係考緊你估marking 嘅能力多過理解能力。 Writing 就考你速寫

oxford wor

考多次囉屌

wfc if you have taken dse when you are an oxford graduate?

返黎考多次dse eng
Oxford 係勁，但你教嗰班學生要考dse
學校expect 老師熟個考評制度
所以會睇返老師本科既公開考試成績

係

請你都黎唔切啦ching!

應該睇你想入咩學校教，band 1一定緊張好多，你唸吓你如果得4／5，你點教啲會拿5＊ ／5＊＊既學生?

band3學校可能無咁有所謂，但你都係返黎試多次dse穩陣

教得中學都係教佢地點樣係考試拎分，考試技巧
IELTS同DSE係兩回事
你試下考返次DSE，就知係香港做老師岩唔岩你

仲想返黎教書...想教国安法定想俾人拉？